［理大］勇武手足 變裝 掉裝 散水

勇武手足
大家快啲換衫 丟裝
再少逐少散晒出去
我地好需要你架 我地唔會掉低你地
你地唔好自殺呀
我地趕緊過去救你地

推

騎虎難下

Tui

推，留得青山在

屌 走唔到 一走出去就俾人拉

大家出去旺角喇

咪戇鳩啦一出去就俾人拉

Z 低層 應該走到。大把草叢

散唔到，變咗裝走個50個手足一樣照拉

講左無路走

pull

On9

係咪住山洞?講左幾耐已經冇路走

立場：現場消息指Y Core有第一批離開的學生和市民，已被拘捕。

#新聞

都話走唔撚到 畀人包死

係咪入唔返校舍

許智峯目前在理大Y Core，現場情況如下，理大已被全面包圍，警方一度聲稱Y Core可予市民離開，而身處Y Core市民，義務救護員與記者。

本人嘗試護送市民離開，過程中受到警方用催淚彈及聲波炮狙擊，因警方反口及濫捕，導致情況十分危險。

#現場消息

散你老母 散到先得 又一件冷氣軍師

你教我散 屌你老母